仲有唔夠八日，開槍射盲人既黑警就唔駛驚比人私人檢控

求推post
Quote:
你地仲記唔記得佢？

我地要即刻幫呢位女士，呢位記者。
我地要知道邊隻黑警開槍。係邊隻黑警開槍射Veby。
係去年9月29日，一位名為Veby Mega Indah 既印尼籍記者受香港警察槍傷而永久失去右眼視力
Veby係一間叫Suara既印尼報紙既記者 。
係事件發生六個月後，Veby仍未能對開槍警員作出私人檢控 。
佢需要開槍射佢既黑警既身份 ，但香港警察一直拒絕配合 。

私人檢控既最後限期係2020年3月29日，相入面既就係開槍既黑警，佢到底叫咩名

[url]

幫推

d排版有d 柒，對唔住

Push

有冇阿sir想踢走黑你憎既上司或者下屬呀，機會黎啦飛雲

印尼記者手足唔係condom呀

點解傷人罪有過期日？

推

傷人罪冇過期，但私人檢控有
你覺得大波驊既DOJ會唔會告佢

推啊

刑事無過期 遲早有一日奪權大清算日

根本無可能走得甩

投訴警察課玩野一定要Veby手足去狗屋落口供，律師想係律師樓落。
一路拖左半年，一d進展都冇

push

唔好等第時
有得做而家好做

up

推呀屌！！
可唔可以解釋下咩係私人警告？
印尼記者冇告佢？

sorry屌細力啲

係既，但都希望盡早幫Veby討回公道。
公義冇人嫌早

直接告警務處?

姐係上次成功送朱前警司入去整懲教口罩既大絕

法治已死

推熱門

我知，但唔好放棄任何一個搞鳩班狗既機會

Pish

推熱門推熱門

推 唔知可以點幫手

要被害人揾犯人垃圾法治
推

告啲狗公職人員行為失當罪得唔得？

Cls

真係幾撚痴線 盲左隻眼但係無人需要負責

push!!!

佢唔係香港人既話
實無人認到啦

9成唔會俾
要緊急國際文宣

告狗唔停佢職同要求公開身份

告指揮官？

直接告狗隊得唔得

要有隻綠狗既名，上次送到朱sir去整懲教口罩就係因為有名

無法無天

希望搵到啦
不過包到咁...都幾難認

唔撚肯俾名就無得告
法治喎
我屌你老母臭閪啦

吊你老母 呢個香港真係好撚痴線。。。

原來有巴打都開左po
我岩岩都開左
推呢個
一齊搵隻狗出來

可以？

Push dllm

黑警殺人 無法無天

要名要起底

印尼記者無被黑警告咩

可能有阿sir覺得自己好叻叻射術精準話左比伙記知呢
有冇阿sir想介紹下呢位香港射擊冠軍呀

到左期有冇得再檢控

呢件事我建議記者 區議員 立會議會
日日問次次問
警畜包庇犯罪同事
犯罪集團
無視法治
破壞法治

拰

屌

直接告鄧PK? 一係告佢包庇一係就交人

推佢老母

靠DOJ真係要等光復左香港先
有冇阿sir想表揚下伙記姐
少隻香爐少隻鬼升職都快d呀

推呀

我真係想知
點撚樣可以唔俾個名出嚟
其實黑警之後咁做嘅話，基本上無一個黑警可以追究
個撚個都無樣無no.

721
811
831
101
1111

告緊la，你知香港d法治腦死亡左，靠部機維持住心跳

推多吓

白警 幫幫手！

班狗真係每一隻都冇人性

721831

唔知幫到D咩
推

香港法治

無

公民黨班垃圾又死左去邊？

PUSH

口罩係女囚犯整㗎

psuh

咪安慰自己啦，當年64開槍軍人有無清算呀

我知，推post搞下gag姐

一定要推啊推啊推啊

大家可能差唔多時間喺Facebook見到
我自己都開咗個

根本就係對家打手唔停咁想吹風放負話我地淡左

大家只係礙於疫情好難出嚟
身邊嘅人完全冇淡忘過

Justice delayed is justice denied

有咩辦法

甴近平

如果懸紅有冇得諗?
保佢全家到外國過埋下半世 unun腳又點話

長知識

你想點幫
蒙撚哂面班7頭然後要人地自己查佢係邊個先告到

tui

仆街黑警死全家

over my dead body 呢？
法佢老母蛋治

黑警冚家中肺炎死
推爆佢

聽聞好多文職警都唔係幾like防暴聲大夾惡又自視甚高
清理門戶既機會黎la飛雲

推啊，認狗啊

大家好齊心，熱門post頭兩個都係呢單

印尼手足

condom

法治喎
竟然係要市民起隻狗嘅底先有得告，number又冇

推呀推！

印尼姐姐要團結先得 做d 野

射盲人 半年都唔交人 , 學人講法治
剩係呢點，
幾多億廣告都洗唔到底啦on99

Done

推！！！！！

老豆搵狗，文職阿sir搵狗，twitter reddit 推到 有外國勢力睇到
anything u can think of

pushh

唯有connect印尼人獵綠曱甴
每人夾一萬幾千，十幾廿萬人夾已經有十億八億

每隻曱甴頭一至二百萬，條數都過千隻綠曱甴

係印尼設立一個遊戲申請網，想參與遊戲嘅幫佢哋買張來回機票嚟香港又點話（都要等疫情過咗先）

事實係個個都想隻狗比人告，不過做唔到嘛

推 唔可以放過隻死黑警

有無得老豆搵仔

如果唔肯畀名，可唔可以直接告條PK一哥？包庇都係罪行嚟

推 黑警死全家

如果立法會過半有機會清算到

咁咪再告埋鄧炳狗

告撚到佢咩，又唔係佢開槍

法治呢？

29/3 前認唔到呢隻綠曱甴，印尼爆眼女記者就告唔到佢

呢個都可以推呀，我要未來呢幾日長期熱門置頂

推推推

有片

之前有巴打整過既印尼文宣圖

，

S

A

可以點

點解唔告pk強/政府？

我post左上reddit r/indonesia
d 垃圾話依家忙緊抗疫唔得閒wor

其實國際線真係無用，除咗比自己打飛機，心理上覺得本地無辦法做到野而將希望投射去外國人幫忙，但人地鬼理你咩，之鋒都講過美國今年都唔會制裁啦

無用都要做係我地欠左Veby手足同其他犧牲左既手足
做到佢變有用

明明7月定8月佢地都有一場大型示威反婚前性行為
仲死撚左好多學生
屌佢老母

冇錯
大家仲堅持緊
唔好放棄

但你今次唔係香港人受警暴
係印尼記者 印尼人應該都要留意返

好人好報

係

公義而家就要彰顯！

0:28 最左果隻狗

P

推！！

包庇下屬
未入稟就打定輸數?

麥克阿瑟直接告東條英機

推爆佢

繼續人手置頂

推到上報

推 食屎狗黑警

有相有樣

置頂！

擺明係佢地做有哂片佢唔肯交人就告唔到？告隻狗強得唔得

推！！！

難得黑警都知自己百口莫辯

推啊啊啊啊

呢個要推

左邊無幪臉拎TG槍曱甴落左兩三級樓下
行左去右邊 開左一槍

。

一係交人
過咗期就直接告pk

推po

唔係可以要求法庭向季炳強要求交出？

點清呀
過半都係得否決權咋
無立法權

現實係已經變左了

連登仔一邊話法治已死 一邊又係咁叫人私人檢控 唔會好矛盾咩?

法治已死唔係口號來 係真係要做出來 唔好再講咩野告邊個邊個

仲講即係仲信法治 咁就做唔到真正體制外抗爭

一步步黎，過半已經可以停止政府運作

cls tui

civil assault 都6年喎...criminal喎而家 仲要GBH, 隨時傷人17
應該唔會6個月咁短

幫推！！！！

好慘

pish

有晒樣，老豆搵仔都無名？ 有D奇怪

出少少錢實有親戚爆料

告黑警唔比名得唔得

嘩呢個點會起唔到啊
咁撚易認

721 831

我要個法官亂判比全世界知佢奶共
我要港共頭痕到底點保呢隻死曱甴
我要佢係人面前柒

律師咁講

籌期啦，籌夠100萬都大撚把人出賣咗呢隻狗

長糧都唔只啦，五千萬就差唔多

咁你唔好講到過半就清算到
票唔係咁呃嘅
你睇下黃碧雲仲投緊贊成票就知
一日有泛民就唔會有攬炒

可唔可以係twi發起啲行動
同一時間#JusticeforVeby
起碼比國際社會睇到呢件事先

連登仔08年都好愛國喎，大叫我係中國人喎

離曬譜架屌 搵返隻開槍狗出嚟係警務處責任喎
官官相衛 屌你老母

天理不容，黑警仆街！！！！！！！

再幫推

幾好
三個post都有同一個人叫我地節省一點
話國際戰線冇用
真有心

但大家一定好記得
我哋一路以來放線出去釣魚
有啲長有啲短
有啲快啲有啲耐啲
但我哋嘅漁獲其實一路都非常不錯

阿sir仲有恆心過我地

幫你推

推

屌佢上次個庭法官唔係話左狗要交名啦咩

dklm 死黑警

08年無連登傻仔㗎
你攞選民同議員嘅責任來類比都已經錯撚晒
選民投咗人，個責任咪食屎
議員投錯立場，唔洗負責之餘仲有得繼續做？咁著數？
泛民出賣咁多次仲要人俾機會
你啲打手又無誠意
慳啲啦

你咪睇下有無用囉，講事實又唔啱聽。
就睇下美國會唔會理你制裁狗官囉，唔駛嘈，五月前有結果。

成班連登仔玩唔過班狗就將情感投射去以為外國幫你

蒙面蒙到咁 親生老母都唔知認唔認得出啦

pushhhhh

有人爆料有名都冇用
佢話證據呢 你睇到係佢咩

黑警還眼

阿sir叫左宵夜未，再唔叫人地收檔la

Pushhhh

放長線？仲有幾多年比你慢慢釣？好快就到2047

推到老豆搵到仔

要班狗供自己友出嚟先有得告，咁撚樣都叫有法治？

仲有冇多啲片？
想認清楚啲

推！啲黑警當自己打wargame 咩都唔使負責啊？

推上去！

搭單一問
爆眼少女呢

已經過左

就係要擺啲案上法庭

唔得就証明法治已死，得就証明吊緊鹽水同制裁到啲狗，點都有用

條友都幾好笑
佢喺度
推post都快啲

做多啲實事啦，日日打幾隻字，求外國幫手，上連登係幫唔到人

dllmch

直接告警務署失職得唔得

應該搵國際既記者協會搞大件事先

推post

阿sir你上連登都唔會升到職，做多d實事幫老頂叫宵夜好過la 佢地肚餓la

要搵人篤灰喎, 唔係根本無資料

樓主pin呢張啦

係應該開記者會先，而家除咗連登外面嘅人都唔知發生咩事

推！

之前唔係有搞過咩

手足靠你呢啲人死得啦，純粹口舌之爭

鳩up唔使本?source呢?FC左?
點解無名就唔得?照你咁講有名又點?即刻告得入?點證名個名就係果條友?

don't forget aug 11 2019

其實呢位印尼記者既代表律師都幾豬豬地，一路都係只用一個方法，就係走去問個犯人拎犯人既證明

人地梁耀霆既律師醒好多，問黨鐵拎CCTV，黨鐵叫問黑警拎， 黑警又叫佢問黨鐵拎

人地律師即刻向法庭尋求出命令

好耐啦，而且香港人好善忘。
其實昨日元朗區議會主席都應該開記者會講濫捕

擺上國際就係要話俾人睇香港法治點死

兄弟爬山不嬲都係乜撚嘢都做

煲得大比到壓力佢佢要開名 good
煲得大佢依然唔肯開名 可以直接比英國調查委員會做case 亦good

就算你話印尼政府唔撐 印尼亦都會有人關注
有得connect就connect

唯一會係差嘅結果 就只會係我哋乜都唔做

你係咪TKK呀

吓..屌你老母.. 上次又話搵到隻「開槍」曱甴但唔肯定係咪佢「射盲」女記者

邏輯好撚簡單
1. 女記失明係因為中左布袋彈/ 橡膠子彈而致盲
2. 當日有曱甴係橋上開槍
3.當時無所謂「示威者」只有曱甴
咁唔撚係隻曱甴射撚盲係邊個呀? 又話搵到開槍曱甴.. 律師無野做到? 逼即甴署交人啦

up乜鳩呀
你唔信法治想打鳩條友
都要知係邊撚個先得架

推...
點都要推到條仆街黑警死

告指揮官公職人員行為失當

推
仲可以點做？

與其選立會，倒不如加入警隊，忠誠勇毅，服務社會。

出政府嘅糧，用政府嘅武器，去革政府嘅命。

資源，武器齊曬。
為左香港，手足冇左條命，左左隻眼，冇左隻腳，區區冇左聲譽幾年，又有咩所謂？

「祝各位呀sir，喺警察部一帆風順！」係時候跟志偉學做差人。

推
唔可以再比班黑警逍遙法外！

唔係我認識嘅人，可能連香港人都未必係

告處長妨礙司法公正得唔得？
有冇罪係由法官定嘅
唔係你黑警話事

狗署唔供名
Pk鄧算唔算犯左

dead body

佢唔比可以點做？

屌...半年啦根本有心唔俾人知開槍既係邊隻狗，幫幫記者..

好可能會殺左個女記者

之前有印尼工會搞嗰啲聲援，行去大使館交信去向印尼政府求關會，可供途人加入，我去到見得唔夠十人，氣氛有少少尷尬。

Pushhh

其實可唔可以告左警務處長先？ 縱容包庇下屬
咁耐都查唔到，唔肯交人

Oush

垃圾印尼政府有無出過聲

可能當時仲有時間同埋覺得佢會俾名
點諗到佢真係會拖過半年等佢告唔到咁噁心

而家咁近死線迴響應該好唔同

出暗花

有賺無蝕，大把親戚朋友出賣佢

冇

警察靠你呢的人都死得la,伙記係出面打曱甴咁辛苦，你淨係係到上網，純粹口舌之爭

佢都有入紙

屌 又有心拖

但係黑警打完人一個都無事，手足入哂去坐喎。你又有咩方法呢？

而家仲講埋啲廢話

Pushh

可以嘅話比埋屋企人睇相認人
隻狗睇落唔後生

無知一問 可唔可以告條撚屌強先？

推爆佢呀，之前新聞都有講個記者個律師係咁追警察交名，但班pk唔肯俾

有告肥仔聰呀，呢單野發生仲係肥仔聰揸旗

推印尼記者不是Condom 跪求連登發力搵到仆街黑警 還印記一個公道

係喎
原來已經咁耐
個印象仲係好深刻

法律面前 人人含撚

倒後行緊開槍係咩玩法 仲要落緊樓梯
完全冇目標亂射 左手搵嘢扶個下呃唔到

外國啲懸案
都會搵神婆
呢單又點睇

咪就係
除非佢話係解放軍射盲人

csi女囚犯做 好似係

推 有咩幫到手

推返

膊頭有雞仔餅，是警署警長，様似是女

老豆搵仔唔係我地做
講twitter戰線上年已經做緊
可以點
最後班狗就係冇事

班狗真係好仆街！
黑社會治港

Tui

人就搵到但係到底點先起到佢底

仲可以做啲咩

唔係橡膠子彈咩？呢枝係催淚彈槍

繼續抽絲剝繭👍🏼

Green object

屌 一定要告到
推！！！！

痴撚線，搵埋證據仲要自己搵埋個人出黎
法治？
不如自己判埋再自己捉佢坐監

法治已死 香港唔岩人住

話辯認唔到根本講大話
如果交唔到名
私人檢控當日指揮官得唔得

推阿！！！！

點算呀

有冇白警推呢個人出來！

屌!!!!!

屌佢老母

推爆你

Cls深宵五毛出沒係佢個po下面話個記者無牌出現係嗰喥係抵死

依個一定要推

P 牌推唔郁

依段直播38:58疑似係開槍黑警 有更加大頭嘅樣見到

告警務處處長？

幫手推一推

警務處支援科警司戚夏瑜
哩條友似唔似

竟然無中小學、毅進同學爆料
連住邊撚度都認唔到？
條友石頭爆出嚟？
定生活圈子藍到咁？

推呀 吊!

唔係應該告警務處同香港政府咩？

推，還眼

其實點解唔成個警隊咁告

Help you tui anyways

推呢個

黑警還眼。

推 !

推到 起到底

死黑警

CLS口供都唔比錄

推呀！

Dklmmmmm

究竟可以點幫佢 好絕望

有啲似 推一下

告狗務處長
唔好等

冚家產

警察唔係好撚勁揪既咩
勁揪到做左又唔敢認

大推

咁你個樣係咪有啲柒？咁你出街果陣或者有機會影響到人，令到人好不安，咁同咩人講對唔住？

直接告當日指揮官得唔得？佢

我想問而家法庭唔開，個deadline點計？對家拖時間即係一私人檢控就一定告得入啦

繼續推

幫手！

法庭做物撚嘢，唔識判令要黑警交人，咁撚樣就算

831

0：30 舉完槍個黑警擰轉頭露左頭盔既行動呼號，好大機會之後落左樓梯後開槍既係同一隻，可唔可以用頭盔no 告左先，如果幾隻警犬撞no 就告哂所有同no 既直至pk 公開開槍警犬身份？

推返呢個先

整假相fake人？
第一張有眼鏡反光紙
呢張無

第一張渣橡膠子彈
呢張渣tg槍
除非佢一人拎兩支槍

係咪可以入紙告PK鄧？

屌，呢單野真係要推

睇哂條片先啦

有落單狗

Push ah

死仆街 你老左一定比天收 還眼呀仆街

咁第一單爆眼咪已經過左期？

睇片出現三個揸槍，二長一大口狗tg，開槍是後者，片中遲出現，睇片
開槍膊頭有雞仔餅，是警署警長，様似是女

冇名原因: 唔係香港人
而加黑警搵緊差唔多樣既散仔deal 條款

Up

感謝推post呀5毛

推到你仆街

有啲似，當然白衫高级狗不用楂槍落場，但可找相似的下級

唔可以直接告處長？

物似主人形

法治？所謂執法者？

推女

希望知情手足幫手

推，除了香港告，國際有得告埋？佢話晒係外國人

佢會唔會做私人檢控

照道理佢唔比名，唔係可以成個狗隊咁告/告狗王PK?

作為團隊/領導要為成員行為負責喎

手足唔是condom

希望最後如果無料，都可以咁樣照去，更希望到時法庭會小警隊唔肯俾料

不過一黎要燒好多錢之餘，法庭應該唔會幫到手

唉.....

要用國際法庭

Lm

推呀 大力推

佢前線班黑警唔講
有撚人知係邊個
包到咁邊個認到

再推

P牌都幫推

法治
Dead body dead撚咗未呀dllm

推！！！！

趙紫陽（中）到天安門廣場探望學生。（檔案照片／美聯社）

幫手呀

推死黑警

你睇左片先，條片明顯睇到係佢開槍
仲有個枝槍係可以射TG同埋橡膠子彈

推推

咁快? 半年就過期?

推
連尼住請Del我樓上comment
死黑警正仆街 知道係雞仔餅影埋樣， 範圍縮細咁多都特登唔撚交人

推，如果你之前比條撚樣踩住上嘅快d篤9佢老母，位就係得咁多，拉左佢落嚟比返個位你升呀，淨係比料又唔洗自己出手，乾手淨腳，無幾多次呢個機會，我係你就爆佢出黎，反正呢條撚樣咁多仇家，點會估到係你

好多傻西覺得選35+席只係入去否決大白象工程

可唔可以用教大學生會咁要求法庭命令

Share條片出嚟一齊
認人

出縣紅

pin依個

有片證實唔係嘅就share片

貼街招都要摑佢出黎

推到有名為止

推到起到條仆街為企！

推 搵到未？

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

點幫？ 講實際action

1

中伏，唔係士沙，係三柴沙展

ｐｕｓｈ

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

😡

戴黑色眼鏡、無戴面罩
37毫米口徑防暴槍，可射橡膠子彈

update:
根據圖片二，班黑警頭盔寫KE
應該隸屬東九龍總區總部 Kowloon East Regional Headquarters

update2.0:
圖中3,4為開槍防暴警察 職級為警長(分段指揮、車輛指揮) 抱歉未能拍攝到清晰的警員編號 身邊如有電腦高手朋友 可以為膊頭上的警員編號提高解像度 歡迎pm ig tou_d10

夜晚落左黃泥涌道173號

推
認人

印尼大使館仲雪雪聲?

Pushhhhhhh

其實仲可以點?

我o地平民仲有咩能力畀到壓力POPO?

有咩可以做 除咗打杖 冇人可以搞到佢

P u s h

做乜沉晒底

扔比許智鋒出重籌 懸紅要佢個名 得唔得？